讀酒店管理

依家讀緊hotel 嘅hd yr1
之後想升overseas
求巴絲比啲意見
瑞士 正評
澳洲 負評

直接去啦 仲係到讀做咩

冇咁多錢直接讀三年
諗住2+1咁升上去

無錢就生生性性係香港讀上去degree

冇興趣留係香港讀
好嚮往外國讀書生活

你讀書定生活而家 咁生活是旦讀完去咪得

瑞士洛桑

好想出去散心 唔想再留係呢個屋企
係度讀完就去外國都唔比長期居留la(?)

你讀書都唔會可以長期居留啦

起碼散到心

垃圾科